有冇葵青區學結他介紹

0知識，流行曲為主，收費最好平d.
謝謝

青衣/荃灣區電結他招生, 教jazz亦教rock

巴打入去個po問下?

唔該晒

原來你介紹 唔該你

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我